[A/I] 數碼暴龍デジモンリアライズ - 未出發先興奮

『デジモンリアライズ』第1弾PV

『デジモンリアライズ』オープニングムービー

事前登錄

竟然無人覆

幾時出 聽聞舊果隻就執

暫時都未知 見有事前先開post

無人討論

好似幾得意 上一隻數碼暴龍一開始玩刷金盾玩到悶

希望今次唔使

未出難討論 之前果隻好悶

又岩既 希望新依隻有新突破

有預感年尾先出到...

好驚期待咁耐 結果係垃圾game

linkz 就係一個好例子

LM

數碼暴龍試就一定試啦
好唔好玩就之後再講

Bandai 手機驚=垃圾驚
好期待有幾垃圾

留名
暫時睇介面似刀塔玩法
係就仆得街

lm

幾時出
好懷念初初出Linz果陣ge熱情

呢d題材大作一係垃圾一係就巨坑，已經失去信心

笨大出品必定

勇氣燃燒不盡，懞撚獸

Lm

Lm睇幾時出